%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Produktleistungen}\label{cha:Produktleistungen}

\begin{itemize}
	\item \textbf{<PL\_01>} Die Drohnensteuerung kann durch interne Fehler die Drohne nicht zum Absturz bringen
	\item \textbf{<PL\_02>} Im Falle eines Fehlers in der Drohnensteuerung soll die Drohne in einem Fail-Safe-Modus übergehen
	\item \textbf{<PL\_03>} Bei Übernahme der manuellen Drohnensteuerung soll das System beendet werden
	\item \textbf{<PL\_04>} Bei fehlerhafter Eingabe in die Bildverarbeitung soll dem Nutzer eine sinnvolle Fehlermeldung geliefert werden
	\item \textbf{<PL\_05>} Es sollen nur konsistente Flugpfade ausgegeben werden
\end{itemize}